<resources>
    <string name="app_name">Sumbangsih</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="text_on_board_1">Sumbangsih adalah aplikasi resmi dari Kementerian Koperasi dan UKM yang dapat mempermudah pemilik UMKM untuk mengajukan permohonan BLT UMKM langsung dari Rumah</string>
    <string name="text_on_board_2">Kini tanpa harus keluar rumah, Anda hanya butuh 15 menit untuk mengajukan permohonan BLT UMKM secara daring. </string>
    <string name="text_on_board_3">Khawatir tidak ada transparansi data?
Tenang , kini ada fitur tracking yang memberikan detail mengenai alur permohonan BLT UMKM milik anda.</string>

    <string name="title_on_board_1">Sumbangsih itu aplikasi apa sih?</string>
    <string name="title_on_board_2">Terdapat Fitur Pengajuan, lho!</string>
    <string name="title_on_board_3">Terdapat Fitur Tracking juga, lho!</string>
    <string name="skip">Lewati</string>
    <string name="message_otp">Silahkan Masukkan Nomor Telepon Yang Bisa Dihubungi. Kami akan mengirim kode verifikasi via SMS</string>
    <string name="title_insert_phone_number_otp">Masukkan Nomor Telepon</string>
    <string name="message_please_check_otp">Masukkan Kode yang kami kirim melalui SMS ke nomor anda yang ditulis sebelumnya</string>
    <string name="title_verification">Verifikasi</string>
    <string name="title_activity_common_controller">CommonControllerActivity</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>


    <string name="content_tutor_1">Program BPUM atau BLT UMKM merupakan strategi pemerintah dalam upaya pemulihan ekonomi nasional untuk membantu pelaku usaha mikro agar bertahan dan bangkit di tengah pandemi Covid-19.

\n\nBesaran yang diberikan pada program BPUM tahun 2021 sekitar 1,2 juta rupiah. Jumlah tersebut berkurang dibandingkan tahun lalu, yaitu Rp2,4 juta untuk setiap pelaku usaha.

\n\nBantuan bagi pelaku usaha merupakan dana hibah, bukan pinjaman ataupun kredit. Penerima tidak dipungut biaya apapun dalam menerima penyaluran bantuan bagi Pelaku Usaha Mikro.

\n\nPenyalur bantuan bagi Pelaku Usaha Mikro adalah BUMN, BUMD, serta PT Pos Indonesia yang ditetapkan oleh pemerintah.
</string>

    <string name="content_tutor_2">• Warga Negara Indonesia (WNI) \n
        • Memiliki Kartu Tanda Penduduk (KTP) elektronik \n
        • Memiliki usaha mikro \n
        • Bukan ASN, anggota TNI/POLRI, pegawai BUMN atau BUMD \n
        • Tidak sedang menerima kredit usaha mikro (KUR) dari perbankan \n
</string>

    <string name="content_tutor_3">
    <ul>• Siapkan KTP, Foto usaha dan pastikan sedang berada di rumah \n
        • Buka Aplikasi sumbangsih \n
        • Pastikan anda telah melakukan verifikasi data \n
        • Klik menu pengajuan \n
        • Klik ajukan sekarang \n
        • Maka akan muncul pop up langkah-langkah pendaftaran \n
        • Ikuti langkah-langkah pendaftaran sesuai intruksi dari aplikasi \n
    </ul>
</string>
    <string name="dialog_ok">Oke</string>
    <string name="dialog_cancel">Batalkan</string>
    <string name="desc_take_photo_verif_ktp">Pada tahap selanjutnya akan anda diharuskan untuk foto KTP dan foto selfie bersama KTP dari rumah. Tahapan tersebut dibutuhkan untuk memverifikasi data diri pengguna.</string>
    <string name="desc_take_photo_face_verif_ktp">Silahkan lakukan foto selfie bersama KTP dan alamat sesuai KTP</string>
    <string name="desc_photo_frame_verif_nik_step3">Pastikan e-KTP Anda berada dalam area dan cukup jelas untuk dibaca</string>
    <string name="desc_photo_frame_verif_nik_step4">Pastikan wajah dan ktp anda sudah sesuai posisi</string>
    <string name="desc_step_info_usaha">Upload Foto Usaha, seperti Tampak depan Toko, pembuatan produk atau foto lain yang mewakili kegiatan usaha</string>

    <string-array name="gender">
        <item>Laki-laki</item>
        <item>Perempuan</item>
    </string-array>

</resources>